如果蔣麗芸做香港特首，

商界背景及人脈
從政經驗
勇於挑戰 (叫醫生check check)
科學求真 (檢測蒸口罩)
緊貼年輕人 (玩youtube玩facebook)
敢言 (元秋)

香港會充滿歡樂
#愈瘋狂愈有能力掌控大局 #狂人政治

當發生武漢肺炎：
大家唔洗驚無口罩，
我會係youtube教大家點樣蒸口罩！

當發生黑警事件：
如果你有咁多投訴不如快啲去警處報案！

然後，
電視公開美國警言拔槍的片段。
香港人你地生性啦，就算你地引以為榮既美國警察都會被迫癲。

精彩呢

女版韓國瑜